Title: Das Leben ist ein Sturm aus Scheiße die...
Date: 2012-02-14 10:59
Author: marvin
Category: quote
Tags: art
Slug: das-leben-ist-ein-sturm-aus-scheise-die

Das Leben ist ein Sturm aus Scheiße, die Kunst der einzige Regenschirm,
den wir haben.

<cite>Mario Vargas Llosa</cite>

